何文田大廈水缸藏女屍 警方正調查事件

何文田亞皆老街126號翠華大廈天台驚現女屍，今午（3日）2時許，有人在上址的水缸內，發現一名女子，於是報警。救護員到場，證實該女子已經死亡，警方正調查事件。

香港藍可兒事件

飲屍水

Wtf
飲左幾多日屍水
希望破到案啦，死得不明不白好慘

點會無啦啦打開水缸,發現有異味定係定期清洗

層樓

應該有人飲到異味啦

諗起都想嘔

d 水有怪味 唔清咪上去睇

有蟲

層樓樓價又跌
呢啲冚家產害人不淺

去翠華食，會唔會

以後唔食翠華

棟棟大廈定期都會洗水缸架啦

水缸, 咁飲水咪

哇屌

嘩屌...飲左幾多日....會唔會成個月..
快D check下邊個單住呢排個水標勁低用量啦

今日（3日）下午約2時，警方接獲一名男子報案，指其女同事失蹤。現場消息指，該名失蹤女子，被發現於何文田亞皆老街126號天台水缸內昏迷，警方現於現場調查事件。據了解，女同事昨日（２日）休息，男同事今天發現失去其蹤影，之後在天台水缸發現她昏迷。

嘩屌

成棟樓供水系統可以換

有古怪

無錢換條撚咩

死屍水藥用價值高
浸老鼠酒咁

無知一問，點解天台水缸咁易入？

昨日

咁咪飲屍水

何文田住宅天台水缸發現女屍 料已死去一晚

何文田亞皆老街126號翠華大廈5期，下午2時許，警方接報指在大廈天台水缸發現一名女子浸在水中，消防派出潛水拯救車趕赴現場，但證實水缸內女子已然死亡，警方正展開調查。現場消息指，報案者為女死者的女同事，女死者昨晚曾向女同事表示要休息一會，今日女同事未見女死者蹤影，查找下在天台水缸揭發事件。

神探出動未

點解係男同事報警
今日冇返工 就即刻走去報警

班住客用左成晚水

之前藍可兒個單都係好似係咁？

成件事好柯南

巴打智力幾高

恐怖！食水現大量肉蟲 居民飲用後嘔吐過敏不適

果度係有錢佬住果堆？

一晚啫算好彩

個男同事 報警報得好快喎

點解唔見同事會搵到上水缸

N年前都有單煩似既事件
D住客飲到有怪味先揭發
事後成棟住客飲到有陰影 跟手換哂d水煲花灑水龍頭

點解搵人會搵到去水缸？

何文田亞皆老街126號翠華大廈天台驚現女屍，今午（3日）2時許，有人在上址的水缸內，發現一名女子，於是報警。救護員到場，證實該女子已經死亡，警方正調查事件。

邊到有昨日?

擺明殺人兇手

會定時定候洗水缸嫁大佬呀

抵啦

有無住客出黎講兩句

source?

又係連登偵探show time

男同事係大厦水缸發現女同事

Amy成日都唔見人，等我上天台水缸搵下先

一篇又話女同事報案 一篇又話男同事報案

翠華大廈?

點解失蹤會去搵水缸

白石麻衣?

無證據，你話係當撈侵都得架啦

下 點解會死係水缸入面
咁易入到去嫁咩?
d痴線佬想入去落毒咪仆街?
唔敢飲水了

提防老千張家輝

閪水

正常真係會半日無返工就報警 仲識自己搵到去水缸

發現同事唔見會走去水缸搵???

通常唔見同事返工可能會打電話問問,但唔會知佢住係邊同埋上天台開水缸

換都得既 大家夾錢囉
但多數見到條數應該都會繼續飲屍水

飲左幾耐屍水

又男同事又女同事...

連登神探又有機會表演喇

個女人冇返工,同事報警,係個女人屋企水缸搵到條屍
點睇都好古怪

延年益壽

大廈水缸唔係屋企水缸

鹹水woo

連登仔又破案？ 藍可兒事件

求奇貼張相上黎就係咖家下 ？

因為香港人熱愛工作，冇返工肯定有事發生

呢條友不嬲都鍾意四圍係啲post度貼啲唔關事既野 唔駛理佢

鬼片情節，沖沖吓涼個花灑噴血水
BTW, RIP \|/

硬係覺得好快拉到人

條死傻仔 block咗佢算 佢係其他post都狂post依張相

返返下工失蹤

暫時推斷
女受害人職業:保安
案發時間:佢當值期間

可能發生既Timeline: 佢返工行樓梯巡邏->遇害->水缸->男同事返工->見可能有私人物品仲係保安室/位置->巡邏->水缸發現->報驚

連登安樂枱神探又出動

自殺邊會諗到跳水缸

兇手自投羅網?

神探

放水缸都好仆街

樓價會唔會跌先?

周街天眼走撚到咩
分分鐘天台已經有一個

點解會識揾水缸

正常人點會失蹤一日就去搵天台水缸呀
謎底已經解開

個男同事好古怪

另外東網話水缸附近有把刀

好彩係咸水姐

個女人係大廈保安，去巡樓一去不回，同事一見到連工都唔收仲要打電話冇人聽就知出事

利申：睇開金田一

樓價又跌20%

樓上講係保安
發覺佢D野係度,人就好耐冇出現
睇返cctv唔奇

男同事既可疑度達8成
邊有人搵人搵到水缸

何文田翠華大廈水缸藏女屍 死者為失蹤保安員

何文田亞皆老街126號翠華大廈天台驚現女屍，今午（3日）近2時，有人在上址的水缸內，發現一名女子，於是報警求助。救護員到場，證實該女子已經死亡，警方正調查事件，初步有可疑。

現場消息指，死者是上址大廈女保安，昨日（2日）上午上班期間失蹤，其同事曾四處尋找其蹤影，惟未有發現。至今日，她仍不知所終，同事於是再次尋找，並在天台一個合上了蓋的鹹水缸發現她，其時她倒臥在2米深的缸底。據了解，水缸旁邊有一把刀，未知是否與案有關。

Amy咁耐唔返 肯定去左水缸蛇王

好彩係咸水唔係食水缸。總有女死者係做大廈看更。佢巡樓失蹤左所以先搵埋咸水缸。

不過如果專登咁樣自殺去報復就識玩，成橦樓變凶宅

連登神探

咁你都幾無知

睇黎要成間大廈去查先得
遂間遂戶去問

凶廈

做保安識搵水缸有咩咁出奇

如果係我搵人唔會搵到入水缸

雙料自殺

男同事搵人搵到上天店咸水缸？有無咁巧合呀？

唔知邊度曾經講過，大部分凶殺案第一個發現死者嘅就係兇手

如果死者同男同事都係保安，成件事就合理左好多，

死者返工時失蹤，男同事頂佢順便搵下佢，
男同事並唔係失蹤而報警，而係因為搵到屍體而報警

因為保安有鎖匙 所以可以入到去
但因為跳咗入去唔會鎖得返 男同事巡樓嘅時候見到無鎖所以打開睇

成班撚屌唔睇文上來問點解咁快報警

女事主為大廈保安員，報案人為女事主的男同事，女死者昨日曾向同事表示不適要休息一會，直至今日男同事仍未見女事主蹤影，尋找下在天台水缸揭發事件。

女死者昨日7時返回大廈上班後失蹤，同事從cctv發現事主未有離開，遂搜索全幢大厦，終在下午2時許，在大廈天台的2米水深鹹水缸內發現女死者，警員在水缸底發現有生果刀，而水缸是蓋上的，認為案件有可疑。

現場消息指，死者是上址大廈女保安，昨日（2日）上午上班期間失蹤，其同事曾四處尋找其蹤影，惟未有發現。至今日，她仍不知所終，同事於是再次尋找，並在天台一個合上了蓋的鹹水缸發現她，其時她倒臥在2米深的缸底。據了解，水缸旁邊有一把刀，未知是否與案有關。

估中咗 因為好少會識得咁快搵水缸，搵得水缸就代表死者會出現於水缸附近，所以簡單推理就知佢係保安

*天台

自膠

不安 留名

d報紙佬成撚日未confirm 就報
之前浸中爆炸又話燒衣紙
旅遊巴炒車又話的士乘客死

因為要第一時間報

抵撚死啦，臭雞
中

又可睇連登神探表演

神探要出動了
當年藍可兒其實幾準

個男同事

每年咁多人失蹤 警方有冇打算大規模搜索全港水缸

調查方向 :

可疑人仕:
男同事
住户(特別高層住户同業主立案法團成員<-比較高機會知道水缸位置)
其他(受害人親朋戚友)

行兇動機
不明

致命傷
不明

後樓梯見到唔見得光嘅野？

check一check連接天台道路嘅大廈cctv,好快破到案

一個女人正常高15x-16x，點跳入水缸關埋個蓋呀，一定係出面掟入去，關門

至於把刀係用黎擾亂視線，話俾人知，見到把刀覺得奇怪先打開水缸

男同事拉得，Close File,

兇器: 生果刀(未確認)

呢個人一定好熟呢類環境，可以熟悉打開水箱方法同位置。呢D方法不外乎、保安、工程人員、大廈業主立案發團人清楚。

排除一般住戶因為一般人例如住戶，可能你問佢連水箱係邊都未必知。

最撚醒係你啦

把刀好有嫌疑

你知唔知水缸有梯可以爬？

屌 成班on9連登仔唔睇內文 人地話鹹水發現屍體啊 飲屍水？你地平時飲廁所水架？

反而捉住個人爬上個缸再扔先唔合理

樓價又跌

你就係兇手

連燈仔會話係蝻做

由於升降機有CCTV，無可能用黎運屍，亦無可能抬條屍行樓梯上天台

所以明顯死者係被引上天台，或者兇手熟悉巡邏路線，進行埋伏

翻查死者最後通話紀錄，巡邏紀錄，24小時內必能破案

連登仔識撚分咩

究竟有冇人有睇內容
鹹水缸

有人飲到怪味水

定 真係比人發現。。。

一開始無話鹹水

凶殺案的話，預唔見40％

既然係保安, 咁同事報警都好合理, 但條屍係水缸, 咁兇手都好可能係同事播

自

水龍頭出上湯

【15:30】現場警員指案件有可疑

每戶屙屎果陣都形住有人幫你抆屎
成棟變撚左凶宅

擺明有可疑架啦

咁都有可疑

屌手快快襟錯
自殺都得架，爬上去打開蓋，拎把生果刀捅自己再跌落水..
死因都未明，到底係斬死再掉入水缸，定係浸死再被人放把刀入去?? 其實都可以

新聞寫話咸水缸

1999

兇手可能有既特徵
1.熟識大廈天台環境
2.清楚受害人工作時間同巡邏路線
3.曾經與死者發生爭執

可能刀傷唔係正路自殺吉到既地方呢

因....鴉片....被恥笑....日報報導：
網民熱話：住戶投訴沖廁水唔鹹 被笑試飲過
2016年03月15日(二) 21:40

初步消息好似未有咁長盡

女死者生前話過不適 係咪俾人落咗藥

男（同事）可疑

港豬：你唔番工，我報警

謎底已經解開:其實男同事係死者男朋友，因為男同事始亂終棄，死者心生不忿，所以約男同事上天台，跟住入水缸自殺，男同事到埗之後見倒現場可疑於是就去水缸搵，女主成功令全世界覺得男同事有古怪

連登仔平時煲沖廁水黎飲?

幾十歲屌你啦

唔一定係食水缸嘅
希望係沖廁水or消防水缸

一開始 東方, 蘋果 兩邊 都淨係寫 水缸, 無個 䶢 字.
你睇番 #1, #21, #30 都係 copy from 新聞, 內容係無個 䶢

係之後篇新聞再 Update, 先寫番䶢水缸

48小時都未過

一晚會有味？～

五毛又來瘋狂推post

係咪high大咗跟住走去自殺

仲可以睇埋啲叻唔切嘅柒頭

廁所水姐

咁兇手又未必住個度

睇咗目前新聞報導出嚟嘅消息
首先冇提水缸入面有冇水，但係字裡行間根據「於缸底發現死者」可以間接判斷出入面無水
其次冇提死者身上有冇刀傷，但係一般嚟講有明顯刀傷一定大肆報導，冇報導就暫時先假設冇刀傷
仲有一個疑點就係點解把刀喺佢身邊--假設係謀殺案，兇手冇可能遺留兇器於現場
由於冇更多情報，例如死因、刀上指紋等嘅條件，我大膽假設今次係意外

一個膽小女保安自備刀具旁身巡樓，調查水缸期間失足跌落水缸之中，最後失救致死。

高層住户比較有可疑
因為通常保安都係一個早更一個夜更 大家好少機會有咩接觸 通常都係講兩句之後收工啦拜拜
住户比較可疑 因為好大機會成日接觸到受害者

而生果刀通常都係情殺案或者有錢銀瓜葛既案件出現
用得都一定想直接置對方死地

正常話唔舒服去休息應該唔會上樓？
D保安室應該係地下

要查查男同事

出現了

死者唔舒服去咗休息 並唔係工作巡樓

鹹水缸黎

可能性一:
死者話要休息下 上左天台蛇王瞓覺
同事間平時蛇王都會上天台 所以就上天台搵 結果發現死者
死因係死者唔小心趺左入水缸

可能性二:
男同事同女同事有路 上天台偷情
期間女方突然舊事重提 雙方有爭執
然後男方推女死者入水缸

留名

算唔算豪宅嚟 ?

今朝發惡夢突然諗起Chole Lam
點知而家又有單咁既野
心好寒

女死者姓嚴(47歲)，是上址大廈保安員

我估中咗一半

【16:10】消息指，警員在現場撿獲一封遺書

自殺都咁辛苦
用 咪得囉
btw RIP

一開始 東方, 蘋果 兩邊 都淨係寫 水缸, 無個 䶢 字.
你睇番 #1, #21, #30 都係 copy from 新聞, 內容係無個 䶢
係之後篇新聞再 Update, 先寫番䶢水缸

我寫 上面果句果陣, 新聞都未 update 加番個 "䶢"。

戇能鳩鳩連登仔連現場都未能去過就亂鳩咁估。

Rip

咁如果第一個發現嘅係警察 咁又係佢殺 一堆警察發現既話 全部都係疑犯

藍可兒

完

明報一開波已講自殺
知d撚樣唔睇字唔追post就9up
我仲特登整埋圖係#78
但都阻止唔到佢地

完
RIP

要去過現場先可以估 資格論？

明報一早改咗標題喇

佢地可能以為水缸個𠾐好大
要爬梯再開蓋掉入個唔大既𠾐 要幾多對手先做到

補充～

會唔會金田一咁 啲人開水喉有血流出嚟

可能死因係割脈～

一開始報導話「警方調查後，相信事件並無可疑，現場未發現遺書。」而家就話發現遺書
個天台好撚大？

上面話自殺嗰堆，自殺點閂埋個蓋阿?

即係點呀黑警 上一秒又話有可疑 依家無啦話有遺書

【16:10】消息指，警員在現場撿獲一封遺書
【15:30】現場警員指案件有可疑

有遺書都未必係死者寫既姐

依家d記者真係亂鳩咁報

鹹水黎

有樓梯... ？
如果唔係平日啲人點洗水缸

唔係事發水缸，但上網搵到係咁樣：

coffee巴打
係鹹唔係䶢

How to get away with murder

警方暫列企圖自殺案處理

鹹, You're right !

自殺都不顧世事㗎啦 搵個水缸都重要幫佢閂蓋然後驚冇人知道我有手尾閂咗個蓋，所以放返把生果刀喺隔離?

香港藍可兒

TB?

1.自己唔小心跌入水缸跟手幫自己冚埋蓋
2.把刀喺女死者隔離做裝飾

會唔會女保安上班時間兼職做G，你知啦女人個個都做
層樓個客玩SM唔小心整死左

報紙佬未有事實就鳩寫
差佬未查清楚就鳩up
連登仔就一向都炒開車

飲左幾年依家先知道

九閪總站

五毛戚繼光死全家

睇返01既相佢地個水缸係唔洗用鎖既。然後把刀既指紋又因為把刀跌咗入水應該會甩咗，當佢自殺啦close file

藍 可兒無可疑都係話失足,呢單自殺有咩咁出奇

係鹹水缸

好癲

凶手一定係香港人

連登偵探做野唔洗你教

100%係男保安員做。 咪點會咁熟地理環境。拉人喇！

厲害了 同老美睇齊

上水缸唔洗匙咩

同事好可疑 點解會搵水缸

Lan線自殺
依個又水缸自殺
咩案難破就屈哂自殺就得

關到
前後 手把

連登神探出晒嚟

無鎖嫁咩，咁易開到

咪撚再食翠華

鹹水咁都好d,冇飲到

破左案未？

鹹水缸啫

男同事

如果係淡水缸就爽啦

去過幾次
應該見過死者

嘩神探

唔洗神探上身都覺得有可疑

lm睇連登仔破案

無啦啦去睇鹹水缸做咩鳩？

何文田亞皆老街126-128號翠華大廈五期天台，一個用作沖廁的鹹水水箱內，下午發現一具女屍。消息指，47歲的死者為現場大廈的失蹤女保安員，由於水箱內有一把生果刀，初步調查相信事件沒有可疑。死者丈夫、女兒等親友到場了解，死者丈夫情緒激動。
現場消息指，警員在現場發現一封遺書。該把刀未知是否與案有關，但死者身上初步無發現刀傷。
警方下午2時左右接獲女事主的男同事報案，指有人在天台一個合上蓋的水箱內發現一名女子。警方到場發現水箱內浸有一人，消防派出潛水拯救車到場救起昏迷女子，救護員其後證實女事主已死亡。
現場消息指，事主昨日早上7時上班，於休息後失蹤，但又無離開大廈，今日再找尋下，終在天台一個深兩米、濶兩米、四方形，箱蓋大呎半乘兩呎的水箱內發現其屍體。
建立時間：14:47
更新時間：17:45

其實係咪冇關蓋先去睇

跳咸水缸自殺？感覺唔太自然

高度戒備
就黎跑馬大賽日

水缸唔喺天台 唔通喺地台咩⋯⋯

指有人在天台一個合上蓋的水箱內發現一名女子

唔似自殺喎

唔係好明依架啲新聞講乜，
水箱內有一把生果刀，初步調查相信事件無可疑！？
仲咩事？佢上去切生果？

如果好似上邊資料咁，保安唔同其他職業 ，你自己有晒閉路 ，成個場都搵唔到個人已經會報警，好大機會謀殺

會唔會係個同事搵到上個天台發現水缸隔離有把生果刀先覺得奇怪走去開黎睇

Sor自膠，原係係水箱入面

啱啱睇lunch ne新聞

Line

你個名

自殺會揀跳水缸？跳完再關返個蓋？
好有可疑喎 你班黑警係咪唔想查呀
又話無可疑 列作發現屍體案就算

飲開鹹水智商係高D

close file 收工

汁女

原來關咗蓋 咁好奇怪喎

跳隻咁細嘅水缸浸死自己自殺已經夠稀奇，得兩米高水位最滿都可能係啱啱好過頭，浸死已經夠辛苦仲要揀咸水咁臭，死都要死得咁唔安樂，都要死都仲閂蓋咁有手尾，水缸入面仲要有梯，咁啱多人用水水位又會跌，唔係時時刻刻都咁滿水，真係少d堅持都死唔去，但事件冇可疑

自殺死之前都識關門 幾有公德心

搵到兇手了

黑警拎住封遺書仲唔拿拿聲以自殺結案咩
成班友又懶又無腦

都上到屋頂啦 要自殺點解唔跳樓

可能冇咁驚～

現場消息指，水缸口約兩米乘兩米，警員在水缸底發現有生果刀，而水缸是蓋上的，一度認為案件有可疑，惟警員在女死者身上未有發現刀傷，而在其隨身物品內發現兩封遺書，當中內容提及女死者早前與大廈一名住戶發生爭執，雖曾向上司反映事件，但對方未有加以理會，所以感到不開心。警方經調查後初步相信事件沒有可疑，暫將案件列為屍體發現案處理。

咁就自殺 唔係好信

香港好多人因工作問題有情緒困擾
好易諗唔開
又長工時 生活壓力大

chole

天台門有無鎖？

隨身物品內發現兩封遺書—>寫得都係希望有人發現封遺書幫佢伸怨啦

水缸是蓋上的—>想無人發現自己自殺先會蓋上

咁姐係事主到底係想比人發現佢自殺定唔想比人發現
有矛盾

警方話冇可疑

有刀都相信同案件冇關係

點樣自殺跳缸之後仲要合上個蓋

新聞都話死者47歲
做乜鳩

想知佢係點死 比水浸死定咩
個缸滿水先易啲死 冇水既話點死 頭落地咁死？

消息指，警員在現場撿獲一封遺書

正常人點會跳水缸自殺？成功率好低，懷疑根本係個同事謀殺

痴撚線

自殺原因牽強:做得唔開心咪轉工,又唔係大件事到比人炒,保安工又唔難搵

自殺方式古怪:天台一jump就攪掂,點解要攪咁多野爬落個咁細既臭缸仲要好有手尾閂番個蓋

黑警:有遺書！無可疑！收工！唔使ＯＴ

疑點重重

不在乎升職加薪 只在乎無手尾跟

好有偵探頭腦

冇可疑

沖屎水都係水

毒品交易

巴打平時飲開屎水？

咁自殺都幾慘，又黑又凍

咁咪日日飲緊屍水?!

正常保安應該都唔會巡到天台水缸

用"缸底"2字 我估有水

同當年益豐單野一樣 到今時今日都屈緊人地飲屍水

利申做過PA，壓力大到仆街，
尤其係住宅，永遠只有住客是對的，
保安仲要做前線，日日要帶晒祖先返工，
辭職轉工？無家庭無經濟負擔就話可以裸辭啫...
40幾歲轉工已經唔係容易嘅事。

講返件案，相信佢係想自殺，
但都想整個住戶，所以揀喺住戶嘅大廈落手，
而且又可以做到班唔理佢嘅上司仆街，
所以揀水缸，只係如果係我我會揀食水唔會揀咸水
（跳樓執完屍寫返份IR就可以收工，而家好多人要落口供...）
又好似大家話齋，驚浸又浸唔死，所以帶定刀雙料。

補充返，自己閂水缸蓋其實唔難...

另外佢自己係保安有辦法開天台門唔響鐘

睇CCTV好快就會check到
佢失蹤前最後出現嘅地點係天台
咁天台都唔係好大啫...

正常點會搵人搵到去水缸

咁係咪以後殺人嘅時候逼佢寫遺書/偽造遺書
咁就直接自殺案close file?

之前返工有同事係退休啲CID督察，佢話好多報案人其實先係犯人，搏警察唔會對佢哋起疑心

乜唔係不嬲報案人都係第一個疑犯既咩

連登神探又出現了

所以佢話佢啲伙記被啲案例搞到成日當報案人係犯咁審，審到比人投訴埋

其實代筆又會晤會去驗筆跡

殺完 再寫封遺書放係佢到 再放佢落水箱

似係案中案